[革命融入生活］麻煩大家去邊都盡量著黑衫戴口罩

咩叫見到著黑衫就打，我地全民著黑衫，行商場，搭車，食飯。
就算唔係衝既一群都一定企係革命手足果邊。

反抗官警黑暴力